why紅隧？

紅隧做錯咩野？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

問林奠

拉

WHY香港
香港人做錯咩野?

問黑警
拉

政府全資擁有?

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

我都想問 點解搞紅隧？

唔明，夜晚又唔係搞罷工做乜要燒收費亭？

問得出都智障

香港人做錯乜野?

等佢修復時間加長囉

今晚可能會咁:

why你咁on9?

咩問題嚟 on9? 拉

why 你咁撚柒？